17歲青年醫院自殺

好似話想自殺死唔到比人送左入院 再入廁所自殺
有冇人fc 個年輕人好似好有才華

Lm

人都死左 仲想搞大件事做咩

死者已歿 俾佢安息啦🙏🏼

得咁少資料就開po

未fc

我就係想知係咪真

吓 真係？

誰

我知道好似姓陳 住港島
今日咁多人唸唔開咩

推 求fc

屌你老母未fc就亂咁post出嚟食屎啦樓主

佢都係想咁，
手足

自殺係解決唔到問題㗎
點安息到

死因__ __ __

醫院唔係會綁住佢嘅咩？

你title應該打返「求fc」

手足

Which hospital?

未試過

求fc